[椰青水] cocomax 定if 好飲？

七仔特價if 都要十蚊，買咗支，好飲
cocomax會唔會更加好飲

759個隻最好飲

一支水都十個半啦

if 仲有隻椰汁
好撚細支